話時話，高鐵入面係咪公安守？

well?

非香港範圍咪係

推

之前話check叫雞卡都係佢哋？

一地兩檢

真係好想攻入去內地口岸區睇下情況會點

真係好想攻入去內地口岸區睇下情況會點

唔係帶風向。不過我真係好想知

攪其他線影響民生。咁。。。

可能武警都係個到出入

same here

有手足唔小心比武警捉咗嘅話直接送中呀屌

解放軍係咪會係入面開槍

如果係，咁咪真正對準政權？